最受歡迎劇集歌曲 - 紅魔的

高普都追上了 再輸的作客有多少
倒鏡影照面具 教授或是獌與妖

終點都失去了 要英超脫世態紛擾
刧數可有預兆 何時被愛呼召

維迪見死不救 滴水不漏 像一顆石頭
無獌狗多少春與秋 一千隻亦自覺不夠

無懼我心傷透 大巴依舊 獌般帶不走
無論是快樂與難受 也只不過剎那感受 柒頭~

等全首同MV